一人幾首動畫入面嘅「古典交響」風格嘅背景音樂

有冇人特別鐘意動畫播呢種類型嘅背景音樂，
雖然完全唔知佢地唱乜，但一聽就有種好震撼嘅感覺。

game

雖然完全唔知佢地唱乜，但一聽就有種好震撼嘅感覺。
我就推而首

雖然唔係「古典交響」係偏向聖詩類型

Nier automata

Fundamental Unicorn

-------------------
梶浦由記多出呢D造語音樂，fatezero嘅比較磅礴，佢其他動畫嘅就另外風格

妖精的旋律

澤野弘之

點可以無丹特麗安的書架

估唔到冇小圓

Credens Justitiam呢首cover version真係好正

梶浦由記

仲有冇？冇人鐘意呢類歌？

舊版銀英傳全部用古典音樂

翼之奇幻旅程大把啦